［突發］葵芳搞乜撚嘢咁多狗

多狗多到腳仔軟

又葵芳？？？

落雨慢慢企

放映會播十年